# README #

###Написать приложения (минимум одно):
* Заметки
* Список дел
* Список покупок
###Данные приложения должны хранить все свои данные в БД. Реализовать как минимум следущие выборки: 
* Чья заметка/дело по заметке
* По человеку, какими делами /заметками он обладает
* Добавить дело/заметку
* Изменить дело/заметку
* Удалить дело/заметку
* Очистить все для определенного человека с выводом предупреждающего окна на экран